【突發】郭富城失去了一切

劉德華證實了這消息……

黎明來到這香港啊

今日郭富城
明日...

張學有病

呢個post嘅巴打都係喺Reddit搵link睇波

givemereddit

viu

有冇試過撳入去

有

關我撚事?

千嬅呢?

入面咩黎

蘋果界面fake news or content farm fake news

Nbastream成日有

成日都見

睇formula 1成日見到

其實好多地方都有

入面講城城失去左啲咩

guo fuchen lose everything

喺無限嘅ad 入侵你部腦

去到邊都會見到郭富城失去一切彈頁面

明日李嘉誠

然後得林夕安寢

一切